Life Is Strange 2 Official Reveal Trailer

好似行telltale the Walking Dead 流浪路線
Btw, goodbye to Max and Chloe

max and chloe
隻 before the storm 買左好耐都無動力玩, 無 max

仲以為主角係chris

I forgive you, mother, I can hear you
And I long to be near you
But every road leads to an end
Yes every road leads to an end

我之前都係
前排玩完bts ep3，都唔想玩埋farewell 個集
一諗起玩完以後就冇得再見到Max and chloe個種空虛感

before the storm真係唔好玩,故事又比正傳限死左,搞到冇咩吸引力

farewell真係經歷哂正傳 bts再玩先會最有感覺
好少有遊戲係可以令我一個chapter內由頭喊到落尾仲要好耐都抽離唔到

二代今日出左 ep1 囉
有冇人買左?

隻game有bug
佢用mousewheel揀選項
但個選取框經常卡咗係兩個選項中間
當你再碌落去揀下面個選項
到left-click時，就會變咗上面個選項
就好似下面張圖咁
(成隻game第一個選項位)
由揀refuse變咗take one